港澳辦記者會預測

因太多公務員出黎反政府，怕死的支那西要出來了，用支那西的賤種行為推測，搵兩隻2打6出黎，必定是大放厥詞，高層永遠扮好人低級用來做炮灰，基本上佢地講嘅都係狗吠，政府官員亦唔會有任何變動，兄弟們出師有名，必需繼續5大訴求，繼續抗爭。同時，煩都要講，叫家人保護自己資產，轉美金，放花旗銀行。
抗爭區域要去美國歐盟公司附近做，一郁到大財團利益，元朗黑社會都即刻縮返入殼，阿公都要出黎大叫俾人嫁禍